凍冰冰解作好似冰咁凍，咁黑媽媽…

代表好似老母個西咁黑

黑夜幹樓主媽媽

喂 阿哥

咩事呀細佬

唔好呀

其實正字係黑咪媽

黑咪蚊

咁靜雞雞……

紅扑扑

黑麻麻呀傻仔

戇鳩鳩

以扑嘢時臉上的顏色比喻紅色

你老母比我屌到黑晒呀

青bb呢

中文真係博大精深

黃咁咁呢

即係好似啲bb嘔奶果陣啲嘔吐物係青色咁